酒醉處女幼師被姦案 被問信仰問題 事主「爆喊」稱覺對不住上帝

男教師涉嫌強姦酒醉幼稚園女教師案續審，女事主今（3日）繼續作供，並哭稱她身為基督徒，一直謹守《聖經》的教導，被強姦後覺得自己「身體好污糟」，不知怎樣面對，甚至覺得「對唔住上帝」。被問到案發後為何不立刻報警，女事主哭訴：「我要好多勇氣先可以行到呢步！」

被告鄧庚濤，27歲，否認一項強姦罪，指他於2014年9月27日在一個公屋單位內，強姦與他同齡的幼稚園女教師X。
事主：無法接受被不認識的人強姦

女事主連續第二日接受辯方盤問，律師質疑她是基督徒，後悔與被告一夜情，為了向男友交待，才訛稱是強姦，追問她為何不在強姦發生後立刻報警，向「風雨蘭」求助後亦隔了一段時間才報警。女事主庭上愈說愈激動，並哭訴稱：「事後我覺得好污糟…畀個唔識嘅人、唔願意嘅人，我接受唔到。」又稱她向男友透露遭性侵後，男友已叫她報警，但她情緒不穩，需要有人輔導：「我要好多勇氣先可以行到（報警）呢步！」

辯方質疑事主大專學歷不懂找社工

律師指出，女事主身為幼稚園教師，至少有大專學歷，又正修讀幼兒教育高級文憑，質問她：「你冇聽過社署？點樣搵社工？」女事主回答自己無想過這個問題。
被追問信仰 事主「爆喊」

主控問及女事主的宗教信仰，有沒有影響她如何處理這件事？女事主再度「爆喊」，透露自己2008年受洗，一直忠於信仰，謹守《聖經》教導，被強姦後她不知怎樣面對，不斷反問自己「點解會發生咁嘅事？」她庭上哭着說：「我覺得畀人強姦後，我身體好污糟，對唔住上帝。」又透露自己事後不斷逃避，不敢返教會。

女事主作供完畢，控方今完成舉證。法官裁定案件表證成立，下周一續審，將展開辯方案情。

案件編號：HCCC437/2016